［live+得閒update+隨時爛尾］半年東歐exchange

由於等轉機悶到嘔泡所以又開多個爛尾post
得閒就記錄下自己嘅exchange生活

如果㩒入嚟見到呢個post嘅你
準備出門未啊！！！
維園見啊！！！

代我去埋

between富國島遊記會以龜速更新非爛尾
新年快樂及不推文回覆

去邊個國家

Latvia

Exchange in Latvia / Started at 1/1/2020

揀咗1月1飛仲要凌晨機所以喺機場倒數...
不過冇人倒數所以我都唔知夠鐘倒數skip埋
嗌唔到
光 復 香 港 時 代 革 命

然後指定動作

目的地喺Riga 不過冇direct flight所以喺Helsinki轉機
而我依家就係喺Helsinki等到痴呆

今次搭Finnair 淨喺搭過兩次長途機嘅我覺得Finnair完勝因航

11個鐘之後終於落機

唔知喺咪因為當地時間朝早6點都未夠 過關唔洗排隊
不過我喺將兩程飛機分開買 所以要拎行李再check in

半個鐘就拎到行李

依家當地時間朝早7:21 我下一班機喺16:00
其實有早啲去Riga嘅機 但我預多咗時間比自己以防有咩突發事件...
所以我等緊下一班早啲開去riga嘅飛機睇下佢可唔可以同情我比我早啲飛走（不過我諗都冇㗎啦）

拎住太多行李都唔打算出市區行 遲啲大把機會
啱啱坐喺T1消滅咗個瑞士卷

遲下都去歐洲exchange 留名抄你旅行plan

lm

lm
上個sem去exchange 就快完

［live］Tower Bridge @ London

嚟咗London同朋友會合聽日飛Zurich
唔知喺咪喺LGW入嘅問題所以勁快過到關連地址都唔洗up

依家坐喺Tower Bridge橋底等緊我嗰frd
又話嚟接我結果等咗成嗰鐘都未見人

13/1/2020 16:30
同我個frd玩完瑞士 巴塞隆拿同埋巴黎之後
跟咗佢返倫敦 佢拎行李返香港 我就依家開始獨遊
嗚嗚嗚嗚嗚我好不安啊
唔知我喺會愛上呢種感覺定喺會頂唔順
嚟緊會喺倫敦留多兩日 然後會去愛丁堡留兩日 再喺冰島留四日就返Riga 咩都未plan過 歡迎各位巴絲出招

btw今日hostel有free dinner

雖然冇肉但有飯食好感動

幾年前獨遊過波羅的海三小國，覺得Latvia 係個幾正嘅國家，物價平，景靚，啲人都幾友善，嗰時仲主要係被佢哋抗爭歷史所吸引
唔知exchange 又係點嘅生活呢

我仲未返去開展我嘅生活

嚟緊2月13-15都會喺budapest獨遊
毒撚招旅伴

budapest is a very beautiful city - enjoy!!!

有冇人聽日會喺Vilnius
會留一日半！又R旅伴先

爛尾？

我不能忘記你

有冇下集

忘記左未呀